黃澤鋒52歲老婆超高齡陀女 被妊娠濕疹折騰周身痕

今日情人節，51歲黃澤鋒和52歲的太太陳麗麗之間，多了個「電燈膽」，上月黃澤鋒開心share跟結婚9年的太太造人成功，陳麗麗無懼做超高齡產婦，為老公陀着BB豬，懷孕4個月的陳麗麗已照得腹中塊肉是囡囡，而她的身形和身體狀況都開始起變化。
黃澤鋒除兼顧幕前演出，還兼職教游水和打拳，夫妻生活簡約貼地，過往的情人節都只是吃茶餐廳，因為他們相信只要兩個人一齊食飯，即使清茶淡飯已經非常感恩。「愛妻號」黃澤鋒日前先帶太太行公園浪漫一下，並獲途人認出送祝福，黃澤鋒又表示，今年會闊綽一點，帶太太嘆西餐，黃澤鋒又親手為太太陳麗麗炮製班㦸甜品，並在碟上寫上「I love you & BB」，陳麗麗開懷大嚼。
黃澤鋒夫婦的BB豬預產期在今年7月底，當他獲悉將要升呢做爸爸，他就更有動力賺奶粉錢，他日前接受《蘋果》專訪時對太太坦言：「我哋今年會使得多，所以太太份情人節禮物未諗到，不過我諗折現，老婆就最高興。」
黃澤鋒年過半百得女，快將和前世情人見面，他風騷說：「第一個BB，真係仔女都冇所謂，前世情人，我估佢係嚟治我，反正佢唔嚟治我，我老婆都會嚟治我。」
黃澤鋒對老婆錫到燶，「佢嫁畀我，可以嘅都遷就，咁人哋為乜嫁你先，做女都咁辛苦，如果嫁畀你更辛苦，做乜要嫁。」兩人緣起因為玩facebook，黃澤鋒笑言：「而家啲年輕人話『老餅』先玩fb，十年前玩fb好潮，我哋有共同朋友，我add咗陳麗麗，但大家一直未見過，之後喺朋友聚會認識，我對佢唔係一見鍾情，做朋友先，亦冇諗過同佢拍拖。」
兩人當年都年過40，同樣有閱歷，最終越走越埋，由拍拖到結婚，過程僅一年，也算是「閃婚」。黃澤鋒表示拍拖時間長短並不會取決對方是否適合結婚，「我以前段段感情，拍四、五年就散，以為了解多啲，其實要揀到啱先最重要。一旦揀啱，倒不如大家快啲結婚，穩定落嚟，畢竟大家年紀有個歲數，拖住唔結咪累人。」
黃澤鋒曾於04年與首任太太離婚，有過失婚經歷卻沒有為他帶來再婚的陰影，他打了一個比喻：「等於一隻馬騮俾人用繩束住，但突然剪斷咗條繩，馬騮會唔會拎番個套箍住自己，正確啲嚟講，我就正正用番條繩箍住自己條頸。我都問過自己，太太係我嘅『Ms. Right』，唔關歲數年紀，我同佢一齊嗰陣，好想畀個名份佢，即係要鎖緊自己，但係我自己願意咁去做，唔係太太迫我。」黃澤鋒回憶跟陳麗麗拍拖數月，女方帶他見家長，「我第一次見佢爸爸，岳父問我『你有乜嘢打算？』我直接答結婚，岳父佢冇出任何聲。」
兩人共識結婚，黃澤鋒覺得是對女方一份尊重：「我會朝住呢個方向去行，結婚就結婚，同拍拖同居完全兩回事，結婚責任大好多，我娶咗佢返嚟，我好過拖住人，大家目標清晰，知道係做緊乜嘢。咁我唔會再諗感情嘢，可以專注工作同家庭，太太亦同樣可以專注工作，大家行埋同一條路，時間亦過得好快。我哋每年都會去plan完成一啲嘢，咁多年大致上目標都達到，我係開心嘅。」今日上天賜黃澤鋒一個囡囡，他很感恩：「我個角度係step by step，最初你願意行呢步，下一步就會跟住嚟，我願意接受上天畀我嘅禮物。」
黃澤鋒和太太陳麗麗的二人世界快將變三口家，由於即將多添新成員，夫妻的計劃要重組，「呢年要好努力搵錢，我要再勤力啲，今次太太犧牲大，咁嘅年紀去陀BB，生仔搵命博，唔係輕易事，見佢因為陀B身體變化承受嘅辛苦，過程令我更加了解父母好偉大，我媽咪陀我都好辛苦。」
懷有4個月身孕的陳麗麗，初有孕時患上妊娠濕疹，全身出紅疹，痕癢難耐，黃澤鋒肉赤老婆受苦：「我做唔到啲乜嘢，只係坐喺佢隔籬陪佢，太太好厲害，佢EQ高，我到呢刻未見過佢發忟憎，呢個女人好忍得。我係有脾氣嘅人，由細到大要求完美，我會忟自己，但一定唔可以將脾氣推落佢度。我又幫唔到佢，所以自己唔忍得都要忍。」
一家之主的黃澤鋒表示囡囡出現，變成他們的退休計劃，「我教游水教拳，教學工作可以永不言休，當係經驗。我個人本身都唔停得，蘿柚尖嘅，除咗瞓覺，我成日都會諗啲嘢做。不過為咗小朋友，我哋以後會小朋友行先，我諗好囡囡出世就要買教育基金同保險，萬一我有乜嘢冬瓜豆腐，佢都完成大學，教育係好緊要，唔使佢考第一，但書一定要讀，社會競爭好大，讀過書會令你諗嘢思維好正確，冇讀過就諗嘢到一個位會停頓咗，基礎打得好，樣樣嘢都着數。」
問到陳麗麗有孕後身體變化，她答：「唔係重咗好多，幾KG，陀B易飽，食少咗嘢，有咗之後可能荷爾蒙分泌影響，出咗妊娠濕疹，全身都有，但又唔可以服用類固醇，令我辛苦到瞓唔到覺，好彩呢個幾月開始慢慢減退，痕係冇得忍，有時叫老公同我掃吓背，我諗得遠，我同自己講而家發晒喺我身，囡囡生出嚟冇事，我盡量食嘢小心啲。」黃澤鋒為支持太太，他屆時會進產房打氣，至於將來教女，他們異口同聲謂，黃澤鋒做貓爸，陳麗麗做虎媽。
今年7月囡囡將出世，黃澤鋒說：「我會用開心心情去迎接佢，我鍾意笑，我希望囡囡會遺傳到我啲開心，咁開開心心又一日，做人點會冇憂慮，笑住面對，好多嘢可以解決。」陳麗麗也認同：「笑又一日，喊又一日，點解唔笑住去呢？」黃澤鋒續說：「兩公婆溝通好緊要，回望街外好多夫妻結婚兩、三年，男方已經冇乜嘢同太太講，但我哋結婚都就快十年，我同太太仲有好多嘢講，我有問佢會唔會覺我好煩，我希望我哋十年如一日。」陳麗麗冧笑答：「我唔覺得佢煩。」

好多野想講

但我又唔想太mean

其實好sweet

Good luck

唔係咒佢地
但真係要做好心理準備
小產發生既機會相對高過後生大肚婆好多
自求多福啦我都唔識講
只係如果萬一咁唔好彩 我都唔會話太意外

黃澤鋒其實個樣算後生, 好似拖住老母出街咁

篇文都有講個老婆係冒住高風險黎陀女 萬一出事大小都有危險
我諗產檢果時醫生都有同佢地交代

祝佢順利

輝煌magic pro

留名睇連登仔厚德分

你講啦
有你燈一燈
佢地一家一定美滿幸福

之前唔係話佢gay架咩

嗯

有打拳既都知佢地人緣唔差 祝佢地幸福

講得都幾好，但感覺呢胎真係幾危險

同意，睇字仲以為係啲五十路MILF

老公剃咗鬚換個髮型 話卅十歲都有人信

皮鞋男

搵來搞

睇得出佢地真係好愛對方

呢個係何寶生喎清

好似屌大左自己老母咁
召喚蓋世寶

52真心點解重要生呀
btw點解唔柒返黑個頭 好似拖住個老母咁

26歲生女，個女又26歲生女，52歲已經做得婆婆

巴打有冇打算自己幫自己驗眼

太柒啦

記錯左

陀緊唔染得啦

我得一個問題：
點解可以扯到旗？

知道得多既人就知佢地人品唔好
做啲野好自私好衰

佢老婆以前係好啲 依家好似吸乾咗咁

有咩就爆你咁樣9up一句同抹黑有咩分別

以為更年期 瘋狂中出

但係⋯⋯佢而家屌丫嘛⋯⋯

真係老母同個仔咁

仆街.......我要去驗眼
睇撚左黃之鋒

呢張都係好似拖住個老母囉！

第二張係曾志偉?

個細路廿歲佢哋已經七十幾

有資格做個女嘅阿爺/阿嫲

衣著都出晒事

似老母多過似老婆

恭喜bosco

點解會屌得落
真愛嗎？

係龍門居成日撞到佢練野，幾nice，吹得兩嘴

兩母子咁